[電話plan] 12月 到期 現用緊 HKBN 請出招

[電話plan] 12月 到期 現用緊 HKBN 請出招